白 衫 個 堆 真 係 人 渣 黎 ！ ！

第二條係雨革

白衫呢班先容易認 ， 屌到佢地全部引咎辭職。

見到自己啊頭都要咩獲，下面堆藍衫PC仔自然會驚，無咁放肆

咪又係同一堆阿sir 唔通次次革命都換血咩政府

同一班人黎落order㗎咋嘛

人地咪就係報仇返雨革個次，所以要order D伙記打得咁落力囉

同罪

你講既野鬼唔撚知咩

佢地俾曬指令 ，係有意識咁逼害市民，好似大罪D

請廣傳並幫刷view 上熱門比多d人聽，唔好睇少呢d兒歌，一影響就影響幾代既小朋友

白衫人工幾多架？

有無多D白衫既圖/片

第二條片睇幾次都咁撚嬲，屌你老母阿婆都唔放過

法國黃背心運動的 8 堂課

反正支那狗既下場都應該要一視同仁,no one give a shit

最少四萬，頂薪好似廿幾萬

屌你老味，噴阿婆個張真係好撚嬲

白衫係督察以上？

wtf

可以升到上署長呀屌

所以個個咁落力，要搏「表現」

越狠越升得快

同一哥可以一齊著白衫喎

人工唔會低

警署警長都係白衫，但係員佐級

無一個係無辜

白衫:
警署警長級或以上，
包括督察級、警司級，直至處長級之警務人員

白衫無號碼

無班白衫警畜默許
堆毅進畜會有咁惡？
毅進畜都話逗份同學歴技能不相稱嘅人工俾人收賣
呢班白衫警畜本身高學歷有一定水平
就算唔in做狗係私人市場都有一定競爭力
但佢地最後都選擇入去做畜牲根本就係認同警畜理念自甘墮落選擇助紂為虐
所以係賤格過前線毅進畜好多倍

高學歷多數

講緊係當年係得港大，中大個陣 。

人地都做到大學生，先做到個D post

所以白衫比較大粒個D，都有一定比例係鬼佬

人工，有日薪，時薪列出

白衫係警署警長或以上既，全部都係白衫

有無list表揚下

根本佢地大把選擇
咁多選擇情況下都揀做畜真係唔洗諗佢地有無良知

專做仆街野，有事就縮返入班藍衫到

好似要係網上架構個到擺個樣出黎 ，刮下先

都係狗

推

幾年前發夢，有次夢到去左MK食魚蛋，D白衫鬼佬皇帝出巡咁，指指點點D 藍衫藍帽 跟住又係跟住一車車黑衫黑褲送過黎巡街

噴個下隔離兩個同事都shock左

麻煩大家整多D WHATSAPP STICKER TG STICKER 等大家記得佢地做過既野

應該心諗：阿sir搏升一哥個位 ，去到好盡，簡直係我嘔像

藍衫係人渣
白衫人渣都不如

見到呢兩日唔洗上前住大家開始鬆懈打飛機，但好多太衝動嘅事件係會令件事本末倒置

1. 區旗
而家係反送中，根本冇餘力去處理其他政事。如果遊行果日比報章影到絕對會比人大做文章，搞港獨。150萬人支持既係反送中呀！！
仲見到有人話做國旗，到時真係比籍口中央插手。

記住呢刻我地熱衷派最多只係200萬人，支持換旗更係得連登2000人，你2000都得咁人地建制派都代表到你啦，如果林奠換區旗做五星紅旗你又會點？
唔好一時熱血就好似當權者咁騎劫民意

2. 聖經同地鐵
其他post講左好多，重點係唔好忽略其他人重視既事物。負面影響到既人好多，成效得好少，而我地就係到無限放大嗰微乎其微既成效，十足建制支持引渡條例一樣。

唔好突然以為自己可以代表所有人，你一個舉動令數百萬中立意見變敵對意見。而家最忌係喪失民意，你地一個舉動可能令義士所有努力白費呀，冷靜啲，開post之前清楚到底做咩先有幫助啦！屌你地！！！

最重要最急切嘅目標只有3個：
1. 無條撤銷示威事件引起之相關控罪
2. 撤回修改引渡條例
3. 遣責警方濫權，過度使用武力

咁撚樣叫打腳，白衫分分鐘係叫緊「射撚爆佢個頭」

其實應該追住D白衫黎屌，俾壓力佢地，佢地先係最直接去影響警察是次執法作風既角色

平時出幾多post去人生攻擊D PC仔都唔夠屌到D白衫要出黎一至排開集體向市民鞠躬道歉咁work

仲指正埋姿勢，白衫D 阿蛇真係好毒

其實佢地咁高學歷，又有「管理」經驗，真係可以唔去做警隊都得啦

腦已洗

push

兩邊一齊屌係無衝突
不過白衫果堆一定醒目仔
全部呢哂入佢老母個閪咁入
你唔會咁易點到佢相起到佢底
依家個勢繼續去
等至毅進畜覺得自己係condom埋怨班白衫畜都好

香港警察 社會垃圾

白衫唔係毅進仔
要大學學歷或以上

四萬幾

利申有朋友尊排考左入去大學生黎

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

個d濕9 degeee能仁學院都可以考，即係有手有腳都可以做

白衫果堆都係大學生多
有冇人以前同學去左做幫辦?

係啊 所以好少白衫係得4萬咁少

因為4萬係大學生一畢業，就考到督察既人工黎

我識個D係3大，多數係HKU先考到

咪傻 有粒花 個個至少八萬up

點止4萬
PI都差唔多5皮
出得黎帶隊既最少做左5年
起碼6萬幾7萬

睇上圖指揮D白衫好似有返D年紀+「經驗」

唔似一畢業大學生，似高級D

香港警察 社會垃圾
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

暴徒擲磚係真嘅

係8萬up （好似係）

一粒花係碌柒
但前線見親起碼都兩粒花以上
果啲就真係8萬up

最低要求係學士學位，但個個grad都仆住去 ，咁正常都收HKU先收既

上個月先訓練完一班出黎

年年都一大車大學畢業生去考
之前連登個考警tg group多到分左4個group
成日約出黎操體能 溫書 練面試

叫班垃圾做ar sir咁俾面呀
有本事就考AO, EO, 海關，入境，係要做狗

其實唔係，中年Old Seafood個班，係當年香港得2間，甚至係1間大學既時候既「大學畢業生」（因為有段時間港英政府唔承認中大）

而且當年大學收生人數係好少，因為科目並不多。
係無社工呢一類科走去俾你讀

海關入境inspector 無白警畜咁高

Sorry
AO, EO, 海關，入境都係垃圾政府狗

最低係雞仔餅/士沙
由PC升上去
即係"唔係搞我後面"個位

老實講，如果單睇成績同收入，佢地的確係社會既精英階層，不過少左D同理心，為求上位，證明自己既「實力」，可以不顧一切

pc仔升，唔怪得咁啦

讀得書少 真係會「露底」

認同你講法，但今時今日，呢幾日係媒體見到大部分其實係垃圾學位嘅垃圾大學畢業生

呢個年紀應該都跳point跳到人工好高

朱SIR一早坐左監啦

哇 原來係鼎鼎大名既豬蛇

起佢地底啦

佢同側邊嗰位督察，個格好唔同

不嬲警司 督察上晒腦

愛回家朱凌凌細佬以英文發表撐林鄭

把火，見到有學生撐送中，多圖（識英文先好入）

咁狗有分好多種
有純種狗，雜種狗，生支狗

支槍嘅指向同高度，完全唔似係向下肢射喎
DLLM!

細粒，入面有區徽嘅係警長

好似話需要「帶隊」講戰術啊，考邏輯，presentation skill 即係又要英文比較好先做到。

咁當然HKU係著數D，講到語文能力同邏輯呢D

始終都係1大

不過可能D阿蛇心理變態，越係個間U grad，越係要滾搞D學弟妹，次次都走去拉HKU既學弟妹先

第一張係白衫叫前面散仔射。
有獎就上面食，有鑊就散仔。

暴徒擲磚，要廣傳

屌佢地成班覺得自己喺度玩緊食雞呀

推到個個小朋友都識唱

hku好講hall culture
hku阿sir會拉其他hall既學生都唔出奇

畜生都咁高人工

傳聞藍衫嘅有好多 有哂罪行 名同資料 白衫就唔知有冇巴打夢見過 剩係知外邊有兩個鬼佬白衫奶野

強烈要求速龍要展示編號

唔止白衫 要睇使用埋武力最高嗰批

我有D親戚（中年人），係HKU grad，
次次見到港大有人出去示威就嘈生曬，
話覺得好失望，影響曬HKU個朵，
如果師妹/弟被人拉，就好開心，
讚阿蛇執法有理，拉得好

第2點加埋機場？

一向都有上樑不正嘅問題架啦
成班老害

疑似開槍犯

我見到d校友讀咁多書都唔識得分事非黑白，都覺得佢地影衰哂

佢地呢堆步兵，睇住垂簾聽政個班白衫阿蛇越賤格越勇猛就扶搖直上，升職加薪。

D步兵咪個個上曬身，搏阿蛇賞識阿麻！

同埋打人唔洗負責咁爽，當打機，肯定上曬腦

白衫嗰個係咪喺立法會入面嗰個？

都係一哥落ORDER
盧偉聰一定要下台

有關行政機關濫用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。
行政機關濫權者請接受審判

聽返LMF 既惡世紀 啲歌詞真係講中曬香港依家既處境

啲黑警肯回應未？
而家個個縮晒沙？唔係好撚勁秋咩

其實點解白衫無number？
去到一哥都有number啦，應該所有人都show number

一哥應該唔會教D白衫要自己落埋場射阿婆，因為呢D係PC要做既野 推D PC去死

正如一哥都唔會拎起舊磚去掉記者，最多咪出口術屈人搞佢D 兵仔

recap :

班高層幾爽，
落 order 落得不知幾咁開心，
做 commander 又唔洗比人起底，
又唔冼落場，十皮幾人工，
高收人成功人士冇人會排斥，
緊係唔驚繼續落 order 全力升上去頂聰驄個位

班細就慘啦，
又要唔訓覺 standby，
又要比人屌老母起埋全家底，
落場攰到仆街，人工得人地五分一都冇，
平時比人當政府走狗個個睇唔起
上頭落咩 order 都要仆住做，仲要比人投訴交人冇得升成世做散仔

琴日記者會一堆廢話

放佢資料出黎，大把人想識佢

但佢下放權利比白衫亂射 ....都要入佢數

搞到超嬲 佢自己都唔知自己講緊乜

呢班真係人渣，偽进仔就話讀書少唔識嘢啫，呢班應該都讀過大學，知書識禮，有反思能力，仲濫權虐民，罪加一等

全部問非所答，一大堆籍口一大堆問題間接避開唔答
係出面有回裝備就敢做，比咁多架相機同咪指住就淆底
黑警全部冇撚用，快啲全部冚家剷

咁D最前線白衫蛇更加無顧忌咁射人，打人。

因為佢地會發覺原來「細獲」就底下既PC去咩飛。

有「大獲」就換個1哥當謝罪就搞掂，

佢依然係拎住每個月8萬up去打人，周圍指指點點，逍遙快活，供曬D兒女去國外讀書，自己手持3，4個物業。

阿伯嚟, 我嗰時見住

人地白衫做指揮
有功自己拎 有事就搵你地頂

清完場自己收工大魚大肉
你班細既就繼續留守現場食爛鬼飯盒
辭職啦

定人地同你講完左請返你地食餐好
就以為人地對你好好
就埋沒良心做人棄子 升官發財嘅工具？

佢當時好似係叫人唔好衝擊警方

不過我都相當同意，1哥都係人渣中既人渣

係公安呢個職業黎講，仁慈係上唔到位，越仆街越高級！

就好似TVB小紅姐個個角色

求扔磚片

散仔都係垃圾人渣

英文咁撚爛
一D都唔專業
市民唔會服囉
佢出黎開記招 9UP
可以令到唔出黎既人都會出黎

lm

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家諗完覺得岩既幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向

幫下手push下個po 希望人手置頂熱門 提到係連登既大家

但係白衫係好難入到佢地，因為佢地好陰濕！

幾年前發夢，夢見去做左MK食魚蛋，咁個次MK就搞到好似大噠地咁，又好多小販又盛，似嘉年華多過示威既。

D人根本無諗住做D咩，但係白衫鬼佬黎左，皇帝出巡左一輪就唔多高興，同隔離D藍衫藍帽傾計，落order，D藍帽dup曬頭咁。

跟住隔多陣就發現一車車黑衫黑褲係附近D暗黑D，少人D既街到standby

最過多一兩日，旺角都清場埋

就係個次係夢中見到白衫鬼佬D嘴臉，印象很深刻 跟住發夢醒了

藍絲: 第一條一定係倒轉左嚟播 暴徒先會掟磚

藍絲：阿蛇唔會無啦啦有磚係手，如果唔係你掉阿蛇先，阿蛇點會有磚去掉你阿 ！抵撚死阿你地

警蟲警屎

爛頭卒黎 專做醜臉架

不用分那麼細 都是狗

你比狗咬緊係罵狗主

罵隻狗識鬼聽

係咪有段片係D阿蛇叫D PC比D掌聲自己

咪就係咁既意思

最主要係eq低

唔係人渣，係食屎大既狗渣

因為有得升職，同黑社會一樣，做咗傷天害理嘢之後有回報。

唔賤格上唔到位

全部都係人渣

唔 好 再 打 飛 機 我 哋 未 贏
而家同928個情況一模一樣
果陣又上time又全球關注又全球讚最和平示威者 攞曬光環
然後成班人對住假新聞流料打飛機
又話689驚啦點點點 少少野就ff
最後拖長左無新聞價值就無人理
最後大家頂唔順開始少人就比人清場
記住，一日未撤回都未完

所以

呢幾日瘋狂做宣傳！
輿論啊！
好重要！
要速戰速決！

請廣傳

有冇人有link🤫🤫🤫

巴打你開啟左一個新嘅戰線喎，講得啱，由細着手，我哋應該要搞流行曲同埋兒歌

我仲好記得當年自己膠膠地嘅時候，我覺得自由化首歌寫得又琅琅上口，又易唱，有冇歌神巴打寫首有時代風味嘅流行曲，哀悼我城，我覺得仲好過我哋講咁多

雨傘有幾多作左既歌今日仲唱緊？

但今時今日小學生仲唱緊十幾年前既聖誕老人剝衫剝褲……

所以千祈唔好覺得呢d兒歌冇人理，呢d兒歌先係最易流傳既記憶

Lmao 推推推

將呢條YouTube 片推上YouTube 熱門！！！！！！

原來一哥都係港大grad

又一次證明，D阿蛇真係心理變態

佢如果唔係帶頭盔，一早好似朱經偉咁上法庭

入職4萬，佢地又冇I banker 既料、真係冇咩工可以咁高人工

快d起底

宜家你見到教人射人，專登走去噴阿婆個D白衫，
唔係宜家岩岩入職得個4萬蚊個堆督察。

人地20-30年前都做到大學生阿，分分鐘佢揀工架

梁振英畢業於當時都未成為大學既Poly都可以做測量行，仲做到合夥人。

你諗下呢班當時多數HKU Grad既白衫，可以有幾多選擇，但係都唔揀，要去做警察。

如果係因為個人興趣走去做，肯定D Alpha Male格好強，遇到需要鎮壓既場面需要佢去指揮就會好變態

條片啲黑警藍絲一定話片倒轉左啦
一定係示威者飛舊磚過去然後阿sir接住

D鬼佬先狼死 ，不過人地醒目，唔親自落手

班黑警真係癡撚線

班散仔都可以話佢毅進仔 冇思考能力
但呢班讀過書都去做狗 證明佢地真係為錢 埋沒良心
為左錢咩都做得出嗰種人黎 所以呢班先會越狠

見到真係好嬲

正常如果諗住「清左個場」，咪一野落order，開大個水砲全部一野掃走曬算

D白衫蛇就衰在陰陰濕濕，會無啦啦走去搞D手無串鐵小市民黎當娛樂咁

佢地宜家搞到根本唔係諗住清場趕人走，係想逼到D人無路走，困住佢地，慢慢玩咁款

變態既

繼續起底行動

佢地唔值得拎咁多人工 減半都比多

人地走到入商場又要追，又要關左地鐵個站去困住D人 人地傷埋入醫院都唔放過

老實講，PC散仔最多咪打人打得好開心，但係入到醫院都唔放過，我就覺得唔係淨係PC散仔一人之力會諗到/夠膽做既野

藍色個堆散仔驚驚青青咁
呢堆先似平時D差人個D質素，係咁上下，求求其其，驚驚青青咁款

反而白衫堆阿蛇就咁興奮mode，當打機咁，
好想打爆D市民咁款

理撚得你 黑警冇一個係無辜無論白衫定藍衫 最好就狗咬狗

著左西裝都唔會覺係斯文人

唔係無辜唔無辜既問題，係白衫呢班最邪惡，次次就死唔中佢地個下先係問題。

細獲就PC咩。

大獲就換一哥。

但係呢班白衫係港府警隊就變成，
永恆既固定班底

起底未

佢地先係帶頭，指揮D速龍，同埋散仔要點做嘢

Rubbish

唔好比人煽動！

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

有道理推一推

無白衫係到垂簾聽政，係出動唔到咁多速龍。

噴tear gas阿，開火啊，都係白衫係後面教路

睇佢地個樣都知，佢哋係警校玩執番梘，玩上腦la。揾到一個二個都onon99

白衫呢班先有機會升上去啊!
唔係呢D時候搏，唔通同你捉賊果陣搏咩
邊樣安全D係人都識諗
佢地真係真心仆街架!

藍衫狗就真係好多都係讀唔成書去做
升職邊有佢地份啊!
連 do it do it 都聽唔明

係阿叔嚟

噴胡椒要噴眼

白衫個D仲狼

但係次次死唔中佢地，佢地月薪平均係6萬以上架

仲有機會一路升職，升去一哥個位。

你話係咪需要特別追擊先！！！

press以為係按制，唔知係傳媒既意思

堆速龍

左手警棍，右手胡椒。

後面一大堆散仔+速龍做保鏢

如果出事就散仔PC去坐監，一哥下台咩獲，
白衫sir繼續下次出動，指指點點，拎住納稅人既錢去虐待D市民

D白衫sir真係屈機

記者影住都咁惡

「阿蛇做嘢唔撚洗你教阿！躝開」

let me find right word

你睇佢地一哥英文廢到咁就知啦

erer....er...we....understand.......

見唔見到阿！

白衫D阿蛇，走在最前線架，蝦人永遠都係帶頭

以為一堆PC仔係到無啦啦圍毆人個陣，白衫蛇原來係隔離垂簾聽政，精人出口笨人出手

PC散仔淨係拉住D手腳，方便白衫阿蛇打人出氣

白衫阿蛇應該諗緊：睇撚住阿細路
被我捉到你，你就知死

白衫阿蛇：
我地好勤力架！垂簾聽政+親自上陣都做曬

大家記住星期日遊行除左反送中 仲有個好重要既訴求！！！

拖入去，施暴

正

嚇死我 612著左白衫去 以為比人吊起黎打

其實員佐級士沙都係白衫
呢啲老屎忽最撚癲

原來真係有人掟磚😱

你有無好似白衫阿蛇咁噴人噴得咁開心先

呢堆邊D係士沙

要多啲

比啊蛇噴就有

最高嗰個

香港人一定要識唱既歌！！！！！！

呢個post 仲有好多歌

但暫時整左出黎得呢首

大家幫推，最緊要share Facebook

啲差老幾時先明白

官越大
膽越大

呢個一鳩定要推 睇咗咁耐終於有掟磚gif

我懷疑PC散仔係咪無資格噴呢支野，次次都係白衫好自豪咁係到噴

阿蛇以一敵百既英姿

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

前面堆散仔係到推人，白衫阿蛇想拉人入去打咁款

人工高D真係落力D架喎

[quote]

呢張有冇片

原來用棍去瘋狂毆人呢個作風係咁黎

係咪D 散仔平時瘋狂被白衫級阿sir狂毆得多，所以出去好似甩繩馬嬲咁失控打人

「岩啦 你班散仔！ 給我往死裡打」

親自射

好好聽

聽講白衫個啲只要形象唔好 就收得皮

藍衫都要貼

講撚到咁深仇大恨咪又係冇面

起碼8萬一個月

見到有人話唔好起黑警底，話怕影響形象等，想講少少嘢。

香港係無肖像權，佢唔係用黎搵錢就ok,而見到有人會有d踩界好似電話地址，呢方面我唔會屌佢地，各有各做，係有風險，之後畀港共清算，手足就自己衡量嘢。

我覺得經過黑警活靶射擊，打記者等充滿殺性行為，起底係有合理性，當然係起底具有殺性，言論帶暴戾情緒果d啦，因為當武裝執法者係帶有個人情緒，並且對示威者帶仇恨，有殺性係好危險。

1）記得用公海嘅資訊，forward cap底佢地社交媒體嘅言論
2）起底嘅合理性：你班黑警落場就殺性上頭，未落場嘅就暴戾言論，示威者面對嘅係一班帶有私人仇恨情緒嘅武裝部隊，係人身生命受到嚴重威脅，難保你地上頭打死人
2b)起底證明暴戾殺性警犬唔係個別事件，幾乎係主流，我地反而要質詢黑警之首，學堂係咪有專門教材係打示威者打記者？
2c)黑警集體殺性上頭現象，係反人類罪 人道問題，起底資料日後可以上聯合國人道組織研究

Chief Inspector salaries at Hong Kong Police Force can range from HK$95,434-HK$104,414.

呢個係2018年數據，

好似會每年按通脹上調。

呢個鬼係chief inspector，月薪係2019年我估係達到10萬了。

同埋今次運動，佢地OT左，政府都會按時薪計，又袋多左錢！

係10萬以上啊 ～ 低級過佢個堆高級督察就8萬到

佢chief督察阿麻人工又高D

點解要追擊白衫？

因為最前線堆白衫高級督察蛇無顧忌咁射人，打人。

原來「細獲」就底下既PC去咩飛。

有「大獲」，香港人換個1哥當謝罪就搞掂，

白衫高級督察們依然係拎住每個月8萬幾甚至10萬以上去打人，周圍指指點點，逍遙快活，供曬D兒女去國外讀書，自己手持3，4個物業。

白衫先係警隊既固定班底！而且你都睇到上面D圖啦，佢地係如何帶頭去噴胡椒噴霧，拉人去打，同埋態度十分囂張！

人地毅進仔冇競爭力 就話為錢走唔到
大學生明明出去做都大把水路 都要出賣靈魂

親身經歴
無睇到警員no. ，好後悔

pc可以升pi嫁咩

呢個似士沙 ，即係散仔中既老屎忽

屌都屌好d
一粒係見習督賊，出到黎做夠兩年督正式督賊，都係四萬幾跳上去
再升係兩粒花加一柴，高級督察，呢d就7 8萬
再上係三粒花，總督察，成十萬
所以d兩粒花係四五萬蚊出賣人性。

推爆死黑警

PUSH

強烈唔啱音喎大佬，有冇高手改改佢

pu薯！！！！！

有無驚隊電話ig整合list
一個都不能少

叫佢老母警務署署長引咎辭職啦
幾十萬一個月唔駛負責任？
坐撚得呢個位就係底下細既做啲咩都關你事嫁啦

白衫

唔好意思請問有無片？
我有德國朋友想收集呢啲片send俾德國傳媒